你地老豆老母有冇奇怪嘅英文讀音？

我先
alcohol讀成alcoco
bachelor讀成burchelor
album讀成al彭

我老豆老母唔識英文

good 摸撚 good morning

okok
屙k屙k

朋友老母話 濕鳩牌子bauhaus = 包蠔豉

Google讀GoGo

飛時book

thank you = 掟嬌

Tuition....tutition
Threats.....Treats

飛絲扑

nike讀 night cat

Starbucks->stuckbus

Crunchy> church

baleno -> piano

樓主->戇撚尻

Very good --> skr

Daniel = 丁你

She = 書